有時香港人真係唔抵幫

今日幾個post都話美國宜家呢啲先叫示威
之前有勇武做咁上下既野就即刻割
又話自編自導自演
我屌你老母

但BLM都割咗

antifa唔係condom啊

算撚數喇香港人

駁唔到？

學藍絲睇唔到，我唔知啊？

應該要學習團結不分化，

如果一路係到互相內鬥落去只會更多人睇唔起

不嬲香港人都係咁

美國藍絲